[警世] 停止送頭，整個社會一同孤立黑警

區選嘅勝利已經令大家對黑警嘅仇恨淡化
大家係咪已經原諒左黑警?

721完全無視市民性命安危
平日以殘害無辜市民為樂，暴力成癮
完全泯滅人性
甚至試圖奪權建立軍政府
呢個與民為敵嘅武裝組織，任何一個有血性嘅人都唔可以忘記佢地嘅所作所為

我地一定要讓仇恨延續下去，
直至佢地被清算，被唾棄，被毀滅。
我地要令每一個警員都被社會摒棄同孤立
作為社會一員，你有責任

1.做生意/開舖嘅你，今日起因行政理由，拒絕服務警員

2. 有朋友親戚做黑警嘅話，同佢立即斷絕來往，並鼓勵其他朋友一同孤立黑警

3. 一同向各國政府要求制裁香港警察

既然大家武力不對等，我地就無謂再送頭
我地以社會壓力將呢群禽獸孤立起黎
呢個係作為一個人應有嘅基本良知同底線

絕對同意 幫推

一早已經杯緊 同十年嘅老友割咗 連做輔警嘅都割埋
曱甴團隊無人性無血性 自己圍爐啦

1.做生意/開舖嘅你，今日起因行政理由，拒絕服務警員

2. 有朋友親戚做黑警嘅話，同佢立即斷絕來往，並鼓勵其他朋友一同孤立黑警

3. 一同向各國政府要求制裁香港警察

加多一樣,
有小朋友嘅你/做老師嘅，麻煩向你地嘅小朋友講述黑警嘅惡行

幾時有原諒過？係驚左佢地殺人放火金腰帶姐

要鼓勵其他朋友一齊咁做

由於行政及保安理由，本店無法向警員及狗隻提供服務

已經孤立緊
呢一世都同警狗+狗家屬誓不兩立

推

差啲正評咗
原來係叫人唔好勇武唔好襲警嘅維隱post

各有各做 咪撚借機分化

咪就係 幾條戰線一齊行啦
杯嘅杯 滅嘅滅 割嘅割
總之黑狗曱甴無一隻係無辜 早啲死

身邊冇狗冇藍絲係我福氣